Shear

Эротические рассказы, инцест.

Аннотация

Пейринг: Мама/Папа, Брат/Сестра, Мама/Сын, Мама/Дочь, Отец/Дочь

Рейтинг: NC-17

Жанр: History

Размер: Макси

Статус: Закончен

Саммари: Откровенные рассказы о самом сокровенном. Смотри, читай. Удобно с мобильного.

Благодарности: Авторам сих произведений.

Файл собран на сайте mysite.local - www.mysite.local

Племянница

Настоящая моя сестра, проживающая в столице, попросила однажды, чтобы я взял на некоторое время ее дочь Марту к себе на дачу отдохнуть. Марта была очаровательное существо, прекрасная девочка, великолепный ребенок. Объем груди ее достаточно велик и заставлял иногда трепетать мое сердце. Она была красива собой. Ее русые волосы вились на голове, нависая на плечи и голубые глаза. Марта была чрезвычайно смелой. При встрече со мной она награждала меня поцелуями, подтягивая меня, чтобы обнять за шею, легкими нежными руками. Я оставался равнодушным даже тогда, когда она стала моей жертвой. Она была большая любительница книг. Я часто замечал, что она долго находится в моей библиотеке. Особенно она увлекалась медициной. Зная это, я специально подложил анатомический словарь с картинками, бросающимися в глаза. На следующий день словарь исчез. Тогда я потерял ее из виду. От служанки я узнал, что Марта в своей комнате готовит уроки и не велит никого пускать к себе. Я тихонько поднялся наверх, бесшумно открыл дверь и увидел Марту. Она стояла у окна и держала словарь. Щеки ее горели лихорадочным огнем, а глаза блестели неестественным блеском. Она испугалась, и словарь упал к моим ногам. Я поднял словарь, упрекая за небрежность к книгам, и посадил ее на колени, прижав к себе.



Спросил:



- Марта, ты интересуешься анатомией?



- Милый дядя, не сердись на меня.



- Но, милая, что тебе больше нравится? - спросил я, опустив глаза.



Она открыла книгу и, перелистав страницы, нашла картинку с мужским хуйом.



- Вот, дядя.



- Следовательно, ты интересуешься мужскими хуйами. Ну, это не беда. Я бы хотел тебе объяснить подробности его устройства.



Но Марта сказала, что она имеет кое-какое представление об его устройстве. Тогда я взял книгу и открыл рисунок, начиная повествовательным голосом:



- Это, моя дорогая, мужской хуй. Он оброс волосами. Это нижняя часть, называется шейкой. У мальчиков волосы появляются в четырнадцать лет, а у девочек немного раньше.



И как бы между прочим спросил:



- А ты, Марта, имеешь там волосы?



- Ах, дядя, еще бы...



- Милая Марта, дашь мне их потрогать?



С этими словами я быстро засунул руку под ее платье и в следующий миг пальцы коснулись молодого пушка, выросшего на пышных губках молодого органа. От щекотания пальцев "он" становился упругим, а Марта становилась неподвижной, словно в ожидании чего-то большого и важного. Ее голубые глаза как-то странно смотрели на меня. Она расширила ноги так, что мои пальцы ощущали всю прелесть ее, еще никем не тронутую.



- Ах, дядя, меня еще никто так не трогал... Как это странно... Дядя, рассказывай мне все по порядку и подробно о хуйе, - сказала моя ученица после некоторого молчания.



Я продолжал объяснения. Расстегнув брюки, я вытащил свой возбужденный хуй во всей его красе перед изумленными глазами девочки.



- Ах, дядя, - сказала она, - но у тебя совсем другой хуй, чем на картинке, какой длинный и толстый, он стоит как свеча.



- Это зависит от возбуждения, - сказал я, - обычно он вялый, но когда я тебя взял на колени, я почувствовал близость твоего органа, он возбудился и стал другим. Когда я коснулся твоего хуйа, ты почувствовала возбуждение, не правда ли?



- Ах, дядя, совершенно верно, со мной это было. Но, дядя, зачем вы, мужчины, имеете такую вещь, а мы нет?



- Это для того, чтобы иметь сношения, - сказал я.



- Ах, дядя, что это? Я не смекнула. Расскажи, пожалуйста, мне, как это делается. Правда ли, что от этого можно заиметь ребенка?



- Сношения, Марта, происходят совершенно просто. Мы, мужчины, раздражаем вам своим хуйом половой орган. Наносим вам раздражение, и, в свою очередь, после этого зарождается ребенок под действием семени. Но если хуй двигать осторожно, то можно избежать ребенка, поэтому сношения бывают для того, чтобы получить удовольствие.



Во время этого монолога девочка стала оживленней. Щеки ее горели как огонь. Член пылал, как ее щеки. Правая рука обвила мой хуй. Ее половой орган постоянно касался моих пальцев и постепенно расширялся, так что мой палец скользнул по поверхности губок без боли для девочки, углубляясь в нее, и ее горячие движения приостановились. Плавно и тихо ее голова опустилась ко мне на грудь, и она заговорила:



- Ах, дядя, как это приятно... Дядя, ты мне говорил о семени...



- Семя здесь, - сказал я и показал на яйцевой мешочек. - Оттуда по каналу хуйа семя поступает наружу в сопровождении сильного возбуждения, доставляя приятное наслаждение. Сначала нужно довести хуй до возбуждения. Это нужно сделать так: ты обхвати мой хуй правой рукой так, чтобы кожа терла головку хуйа. Вот так, только энергичней, сейчас появится...



После нескольких энергичных скачков ей брызнуло на руку и на платье, так что девушка отшатнулась в испуге и выпустила разгоряченный хуй из рук. - Но, дядя, это какая-то жидкость...



- Нет, Марта, это и есть семя, из которого зарождается ребенок, если оно попадет вам, женщинам, во влагалище во время полового сношения.



- Дядя, как это странно, - сказала она, - но ты сказал, что половое сношение употребляется не только для того, чтобы получить ребенка?



- Верно, дорогая, оно употребляется, чтобы получить удовольствие.



- Как это можно сделать, милый дядя? Я полагаю, будет сильно больно, если такой длинный хуй будет всовываться в мое влагалище.



- Первый раз чуть-чуть, а затем несколько движений взад и вперед, и для женщины наступает минута полового наслаждения.



- Это можно нам сделать, дядя?



- Я недавно щекотал твой орган, тебе было приятно, а теперь давай я сделаю так, чтобы тебе было еще приятней.



Я отвел ее к кушетке, перехватил правой рукой ее талию, а левой взялся за спину, прижал ее к себе, поцеловал, потом нежно положил ее на кушетку, поднял ее платье, нажал на грудь, которая была белой и упругой и затрепетала при поцелуе. Я взял в рот нежный сосок груди и, нежно засосав, отпустил. Сладко вздыхая, она обхватила мою шею руками. В это время я неторопливо раздвигал ей ноги. Потом я вытащил свой хуй и вложил его в горячую руку Марты. Она крепко обхватила его, моя рука скользнула под рубашку, стараясь нащупать заветное влагалище. Сильное возбуждение прошло по моему телу, я не мог больше ни секунды ждать, во мне все играло, когда я коснулся нежных губок ее органов. Я поднял рубашку, и перед моими глазами стала картина, созданная самой природой: красивый гребешок между двух губок образовывал маленькую коронку, из-под которой виднелся маленький язычок. Марта, вздрагивая, лежала на кушетке. Ее руки были сильно стиснуты, тело ее дрожало, чуть-чуть вздрагивая, высоко поднималась ее грудь, судорожно вздрагивали ее ноги. Я опустился на колени. Марта была не в силах что-либо произнести и чуть слышно шептала: "О, боже мой, я не в силах больше терпеть!" От страшного возбуждения она впала в беспамятство, и из открытого влагалища потекло по ее белым бедрам на рубашку, образуя на нейбелые пятна. Я, будучи... не в силах сдерживать своих чувств, решил погрузить свой хуй в ее влагалище, но силы мои иссякли, и едва я коснулся ее расширенного влагалища, как мой хуй выпустил струю белой жидкости и облил ее ноги.

Мы долго лежали, прижавшись друг к другу, и мне стало жаль, что я не удовлетворил ее страстного желания. Наконец, она поднялась, оделась, поправила свои волосы, еще раз обняла мою шею руками и прошептала: "О, милый дядя, как все хорошо!" В это время мне показалось, что Марта не девочка, а вполне зрелая женщина.



Спустя несколько дней я должен был ехать в одно отдаленное местечко. Я избрал закрытый экипаж и пригласил с собой Марту. Она охотно согласилась. В экипаже мы продолжали свой разговор. За эти дни мне показалось, что Марта стала еще более страстной и прекрасной. Грудь ее вольно дышала, поднимаясь при вздохе. Мы продолжали разговор, но наслаждения не было видно. Вскоре мы начали трогать и щекотать наши хуйы. Так как мы должны были ехать домой, я решил вернуть племяннице счастье и любовь. Я попросил Марту встать и повыше поднять платье так, чтобы не мешало, а так как она была без трико, я увидел ее орган. Наслаждался ее великолепием, широко раздвинув ноги. Я посадил ее выше колен и положил ее ноги на противоположное сидение экипажа. Она сидела на моих ногах как в седле. Не теряя времени даром, я попросил ее расстегнуть мои брюки и вытащить мой хуй. Застеснявшись, она опустила мои брюки выше колен, затем сильно обхватила мой хуй и вплотную приблизилась к нему. От волнения, охватившего ее, она еле слышно прошептала:



- Милый дядя, как я боюсь, что мне будет больно.



В это время я почувствовал мощь ее тела и не выдержал, притянул ее к себе и пальцами расширил ее влагалище, опустив руки на талию, я стал причинять ей боль. Марта, переведя дыхание, сказала:



- Как это все приятно...



Когда я почувствовал, что Марта начала ерзать на моих коленях, я спросил ее:



- Хочешь ли ты, Марта, чтобы я всунул хуй дальше?



- Я хотела бы, дядюшка, но я боюсь, что будет больно...



- Это не будет больно, - сказал я, - если будет больно, то я сразу вытащу и перестану, - с этими словами я стал дальше всовывать хуй, головка стала медленно погружаться, обоим стало приятно. Я почувствовал, что мой хуй наткнулся на нежную девичью пленку.



- Ой, дядюшка, больно, - прошептала она, - глубоко не надо, оставь как есть.



Она сидела на мне и только кончики ног касались экипажа. Я сильней прижал ее к себе, взял за нежную грудь. Сильно качнувшись, колесо экипажа попало в яму, и он сильно наклонился. Марта, потеряв точку опоры, с легким криком плотно насела на мой хуй, который с молниеносной быстротой разорвал девичью пленку. Марта хотела вскочить, но новые толчки все сильнее подбрасывали экипаж. Она все сильней опускалась на мой хуй, я упорно помогал ей прижаться ко мне. Она полностью была моей. Я вновь взял ее за грудь и наслаждался чувством, которое дано природой. Легкое покачивание помогло нам и дело пошло на лад, хуй мой скользил по внутренним стенкам ее органов, она то прижималась ко мне, то отталкивалась. Целый час мы находились в таком состоянии. От сильных раздражений наших органов я несколько раз спускал. Марта, возбужденная до предела, горела как огонь.



По приезду к месту нашей поездки я был занят по служебным делам. Марта, находившаяся в экипаже, была в прекрасном наслаждении. Подкрепившись, мы отправились в обратный путь. Едва экипаж тронулся, Марта обняла меня руками, с легкой улыбкой опустилась на мой хуй. В ее глазах ясно читалось выражение начатого, но не

Моя секретная подруга

Первое сексуальное развлечение с сестрой у Джереми случилось, когда ему было 14, а ей 12. Они были дома одни, и обоим было скучно. Разыгравшийся шторм оторвал кабель от телевизионной антенны. Джереми ушел в свою комнату и начал рассматривать порно журнал, которые взял на время у друга из школы. Это журнал был нелегальным, потому что модели в нем были его возраста и даже моложе. Журнал был на немецком, но Джереми любил фантазировать, смотря на фотографии и представляя некоторых девчонок из своей школы.



На одной из его любимых картинок была изображена девочка возраста примерно его сестры, лежащая в непристойной позе на кровати, с двумя мальчиками, стоящими вокруг нее и мастурбирующими. На следующей фотографии она лежала и улыбалась. Сперма была у нее на лице, волосах, капала с подбородка. Всегда, когда он доходил до этой страницы, ему очень хотелось заняться онанизмом.Обычно он ждал того времени пока ляжет в постель. Но в этот вечер нечего было делать, кроме сестры никого не было дома. Он встал, закрыл дверь в свою спальню и снял шорты. Тщательно расположив журнал под лампой, Джереми лег на кровать, голову положил на подушку, чтобы получше видеть свою любимую фотографию. Он спустил трусы на бедра и начал медленно дрочить свой торчащий хуй. Рука его двигалась вверх-вниз, в то время как все внимание сконцентрировалось на девочке на фотографии, ее покрытом молодым пушком лобке, широко раскрытом перед двумя мальчиками еще детском влагалище.



Дженифер же, тем временем, тоже пошла в свою комнату. Она переоделась в пижаму и пошла в ванную, разделяющую комнаты ее и брата, причесаться. Он стояла перед зеркалом с приподнятым верхом пижамы и любовалась своими похожими на теннисные мячики грудками. Он хотела, чтобы они поскорее выросли. У некоторых девчонок из ее седьмого класса они были гораздо больше.



Исследуя свои груди, Дженифер услышала скрип пружин, доносящийся из комнаты Джереми. Удивившись, она открыла дверь из ванной в комнату брата. Он лежал на кровати, практически обнаженный, если не считать трусов на бедрах. Все его внимание было приковано к картинке с обнаженной девочкой. Он был так поглощен своим занятием, что не заметил ее. Дженифер стояла за приоткрытой дверью и смотрела на него.



Она никогда не видела, чтобы мальчики делали такое. Он давно видела голым своего брата, но никогда вот так. Она ощутила покалывание и приятный зуд между ног. Ей очень захотелось дотронуться до этого места. Она так и сделала, при этом один ее палец проник в отверстие, а второй дотронулся до бугорка сверху. Джереми повернулся и увидел ее.



- Что ты здесь делаешь? - спросил он, натягивая трусы на свой распухший хуй.



- Я хотела задать тебе такой же вопрос, - сказала она, быстро выдернув руку и штанов пижамы.



Она была уверена, что он не видел этого, потому ее наполовину закрывала дверь.



- Я хочу посмотреть твой журнал, - сказала она. У Джереми не было выхода, потому что она видела его. Ему стало интересно посмотреть на реакцию сестры, когда она увидит фотографии.



- Хорошо, - сказал он. - Но только в моей комнате. Дженифер растянулась на животе на кровати брата, журнал был перед ней. Немецкое название "Детский секс" было написано красными буквами на обложке с несколькими детьми.



- Вау. Я видела Плейбой и другие журналы со взрослыми, но никогда не видела подобного журнала с детьми. - Сказала она. Перевернув страницу, Дженифер увидела фотографию девочки, широко раскрывшей губки своего влагалища, в то время как мальчик вставил в образовавшееся отверстие туда свой палец.



Листая журнал, она видела все виды и позиции. Спереди, сзади, дети с детьми, дети со взрослыми, девочки с девочками, мальчики с мальчиками. Она остановилась на фотографии, на которой взрослый мужчина лежал на боку, а девочка ее возраста ласкала его, его хуй на три четверти длины был в ее влагалище. Ее голова повернулась, глаза закрылись.



- Он такой большой. Как он вошел в нее? - Воскликнула Дженифер.



- Я думаю, что он был хорошо смазан, когда девочка его возбуждала. -



Сказал Джереми сестре, поглядывая на прекрасную попку, вырисовывающуюся на фоне пижамы сестры. Он никогда не думал о сестре в сексуальном плане, но ее вид, лежащей на кровати и рассматривающей его журнал, возбудил его до невозможности. Он заметил, что его собственная сестра весьма красива. Ее тело уже начало формироваться.



Ноги сестры были немного разведены и согнуты в коленях. У нее была коротенькая как у ребенка пижама, и он мог видеть гладкую белую поверхность ее бедер. Он положил ладонь на ее бедро и немножко сжал. Она не воспротивилась и не оттолкнула его, только как будто искра пробежала между ними Дженифер почувствовала тоже самое. Она не знала что делать, была очень возбуждена просмотром журнала и знала что действия брата совсем не случайны. Она перевернула страницу и, увидев девочку, лицо которой было покрыто спермой, воскликнула:



- Фу. Я никогда так не смогу.



Она перевернула на другую страницу, на которой мальчик раком трахал девочку его возраста. На странице напротив мальчик кончил, выбросив сперму на зад девочки.



- Это уже лучше. - Сказала Дженифер, несколько дольше рассматривая эту фотографию.



Джереми усиленно поглаживал рукой бедро сестры. Его рука поднялась так высоко, что он внезапно почувствовал под ней промежность. Его пальцы проникли черед калошу пижамы, а затем и под нейлоновые трусики. Он почувствовал влагу между ее ног.



- О. . . Мне это нравится, - мягко сказала она.



Поощренный этими словами, Джереми начал снимать с нее нижнюю часть пижамы, но Дженифер начала протестовать.



- Только не это. Я не готова сделать это ... до конца, как ты понимаешь, особенно с братом. Кроме того, ты, наверняка будешь смеяться, увидев мое тело.



- Мы можем не делать этого до конца, Джен. Только скажи мне остановиться, если тебе не понравится. Просмотр этого журнала очень возбудил меня, да и ты, я вижу, тоже возбудилась. Твое тело выглядит просто потрясающе, даже лучше чем у некоторых девчонок моего возраста.



- Ну, хорошо. Мне нравится то, что делал до сих пор.



- Мне тоже понравилось, но будет еще лучше, если мы разденемся.



- Ладно. Только ты первый, - согласилась она.



- Окей, в таком случае я уже раздет, - сказал Джереми, сбрасывая с себя трусы прямо на пол. Его хуй торчал прямо вверх, когда он сел на кровать. Дженифер пристально посмотрела на инструмент брата, еле удерживаясь, чтобы не схватить его.



- Теперь твоя очередь.



- Разреши мне сделать это под одеялом, а потом ты сбросишь одеяло, - попросила она. Понимая, что его сестра немного застенчивая, он согласился, заметив что уже многого достиг за этот вечер. Когда она сказала, что уже разделась, он сбросил одеяло. Дженифер сняла низ пижамы и трусики, но оставила верх. Она снова лежала на животе и взялась за журнал. Джереми не стал настаивать на полном обнажении и направил свою руку к ее расщелине. Когда он начал двигать в ней пальцем туда-сюда, то заметил, что Дженифер попкой подмахивает ему. Это было так здорово. Когда он начал двигать еще быстрее, сестра также двигалась в такт его пальцу. Внутри все было... так хорошо смазано, что он решил вставить в нее сразу два пальца. Дженифер протянула руку к брату и начала исследовать хуй брата.

- Ты когда-нибудь делал уже это с девочками раньше? - спросила она.



- Нет, никогда. Ни одна из моих подруг не позволяла мне этого. Если бы ты не была моей сестрой, ты согласилась бы стать моей подругой, Джен? Ты действительнопрекрасна.



- Ты действительно хочешь этого?



- Да, я просто мечтаю об этом.



При этих словах он лег на сестру, повернул ее лицо к себе и поцеловал. Ответный поцелуй не заставил себя долго ждать и, вскоре, их языки уже исследовали рты друг друга. Торчащий хуй Джереми терся о сестру. Когда их органы нежно соприкасались, словно электрический разряд проходил между ними.



Дети продолжали исследование органов друг друга. Теперь Джереми впервые увидел орган сестры спереди. Часть его была прикрыта легким пушком. Скромность Дженни полностью испарилась, когда верхняя часть ее пижамы полетела на пол, и показались шарики ее грудей. Ее брат полностью обхватив один из шариков ртом, его язык ласкал ее сосок. Продолжая ласкать ее влагалище, Джереми привел ее к первому в ее жизни оргазму.



Она громко застонала, бедра быстро задвигались, заставляя проникать пальцы брата все глубже и глубже. Джереми инстинктивно понял, что наступило время вставить свой хуй. Продолжающиеся сокращения влагалища сестры просто поглотили его хуй, и только когда судороги прекратились, Дженифер поняла, что ее брат на самом деле трахает ее.



- О, Джереми. Мы не и не думали делать это. Но это так здорово, мне так хорошо. Я люблю тебя.



- Я тоже люблю тебя, Джен. Ты всегда будешь моей секретной подружкой.



При этих словах Дженифер снова почувствовала приближение оргазма. Сейчас ее ноги были широко раздвинуты, ноги направлены вверх, и попка двигалась в такт движениям брата. Джереми вгонял свой хуй сейчас уже на всю длину, он чувствовал как его яички бьют по заду сестры. Через некоторое время он тоже достиг оргазма, сперма из его хуйа потекла прямо во влагалище сестры.



Дженифер почувствовала толчки хуйа в своем влагалище, почувствовала как сперма заполняет ее. Брат продолжал кончать. Дженифер почувствовала как горячая, липкая жидкость стекает ее по ее заду и тоже начала кончать. При этом она обхватила брата ногами и держала так до тех пор пока все не закончилось.



Некоторое время они лежали и отдыхали.



- Я предлагаю не таить больше секретов друг от друга, - сказала Дженифер.



- Хорошо. Ты лучшая сестра и подружка, которую только может иметь парень. - Ответил брат.



Пока родителей нет дома

Многие из Вас, дорогие читатели в детстве, наверное, не любили оставаться дома одни. Чудилось, что сейчас в окно влетит какая-нибудь баба-яга, или воры именно сейчас захотят ограбить именно Вашу квартиру. Зато потом, когда начиналось бурное половое созревание, Вы наоборот стремились остаться дома одни. Вряд ли, среди читающих эти строки найдется кто-то, кто не смотрел родительскую порнуху, оставшись в полном одиночестве в квартире! И это относиться не только к юношам. Девушки, милые девушки, Вы же тоже любите оставаться дома одни! Вот тут я вспоминаю фильм "Завтра была война". Его я смотрел только минуты две от начала, как раз тот эпизод, когда героиня, обнажив грудь, красуется перед зеркалом. Зато эту сцену я смотрел каждый раз, когда по телевизору показывали этот фильм.



Мы с сестрой, по идее, должны были бы прилагать массу усилий, спроваживая друг друга из дому, в то время, когда наши любимые родители уезжали. А уезжали они не очень часто, зато на несколько дней кряду. Так что мы с сестрой даже ночевали дома одни. Сейчас нам по восемнадцать лет - мы близнецы. Поначалу, когда нам было по 12-13 лет, мы находили родительские порножурналы, порнокассеты, которые они старательно прятали (ну да, они наивно думали, что мы в шкаф к ним никогда не полезем). Вместе их смотрели. Мы тогда еще стеснялись своего возбуждения. Но родители не уделяли нам с сестрой сильного внимания в плане общения с противоположным полом. Даже напротив, они всячески затормаживали нас. В пятнадцать лет у меня даже возникло подозрение, что из меня хотят вырастить гея, а из сестры - лесбиянку.



В общем, все это, отягченное просмотром тяжелого немецкого порно, привело к тому, что к восемнадцати годам мы с сестрой пришли девственниками. В настоящее время у меня нет девушки, а у сестры нет парня. Конечно, можете попенять, что мол, что девушки нет - сам виноват, надо быть настойчивее. Но я думаю, больше всего вы возмутитесь, что у сестры нет парня - ей-то, казалось бы, для этого никаких усилий прилагать не надо. Хотя, если милые девушки читают это, согласятся, что это не так. А я говорю это чисто интуитивно.



Ну вот, я закончил все это предисловие и ввел Вас в курс происходящего. И, как раз, три дня назад, за ужином, за столом прозвучала информация, что родители уезжают на два дня. То есть, мы снова остаемся одни. Естественно, мы с сестрой решили забить на институты, чтобы предаться любимым занятиям. Мы тщательно готовились ко дню отъезда. В основном морально. И вот этот день настал. Мы сестрой, чтобы не вызывать подозрений, отправились "учиться". На самом деле мы дошли до метро и пару часов шатались там, заходя в магазины, чтобы погреться. А потом, чтобы проверить, уехали ли родители, мы позвонили домой. Две минуты длинных гудков успокоили нас, и мы направились домой.



Радости нашей не было предела. Мы достали порно из родительского шкафа и включили его. Голые тела замелькали на экране. Вздохи телевизионных женщин и мужчин заполнили воздух в комнате. Я чувствовал, что возбуждаюсь. Похоже, моя сестра тоже. В это время зазвонил телефон. Я поставил паузу и пошел в прихожую. По идее, я уже должен был вернуться из института, так как сегодня у меня только две пары. Это звонили родители.



-Алло, - сказал я.



-Степ, - отозвался голос моего отца. - Ты уже дома?



-Ну да, - ответил я. - У меня же сегодня две пары. Разве ты не помнишь?



-Помню, помню, - сказал отец. - Никого там не привел?



-Кого же я приведу? - удивился я.



-Ладно, смотри у меня, - сказал отец строго. - Я приеду, у соседки спрошу.



-Когда приедешь? - похоже, я слегка взволновался.



-Как когда? - отец, похоже, не уловил моего волнения. - Завтра вечером. Мы сейчас с твоей матерью садимся на поезд. Поешь там с Ингой, не забудь.



-Конечно, - я успокоился.



-Ну, все, - голос отца стал мягче. - Пока! Как приедем на место, я еще раз позвоню.



-Пока, - сказал я.



Вообще, это хорошо, что они звонят, так как я всегда знаю, где они. Теперь они уже не вернуться до завтрашнего вечера, так что можно делать все, что угодно. Только бы эта сука - соседка не заметила. Насрать ей, что ли под дверью. Хотя нет, тогда она точно это заметит.



Мы с сестрой любили смотреть порно в обнаженном виде. Тем более что это очень практично - нижнее белье не пачкается. Поэтому, узнав, что родители уже садятся на поезд, я стал стаскивать свитер. Инга, моя сестра, увидела и спросила:



-Что, уже уехали?



-Ага, - ответил я. - Можно раздеваться.



Дальнейшее раздевание я продолжил, глядя на Ингу. Ее белое тело возбуждало меня сильнее порно. У нее чудесные золотистые волосы, заплетенные в длинную косу, ниспадающую до самой попки. Хвостик косы как раз закрывает линию раздела двух аппетитных булочек, сейчас слегка порозовевших, так как моя сестра до этого на них сидела. Она попросила меня помочь ей расстегнуть лифчик. Я аккуратно отвел ее косу в сторону и принялся расстегивать застежку. При этом я случайно коснулся возбужденной головкой ее копчика. Не знаю, что почувствовала Инга, но мне захотелось заняться с ней сексом. Хотя я где-то читал, что вроде так не положено. Но Инга повернулась, и я увидел ее спереди. Ее грудки еще не сформировались до конца, из-за чего она казалась девочкой лет пятнадцати. Зато ее лобок густо порос светлыми волосами. Они покрывали всю ее промежность, так как она никогда еще не брила ее. Ее ножки были безупречны от таза и до самых ноготков на чудесных пальчиках. Я еще долго бы любовался прелестями моей сестры, но она прервала меня.



-Ну, что уставился? - несмотря на грубость этой фразы, она говорила шутливо. - Включай, дальше смотреть будем.



Мы сели на диван, и я запустил пленку дальше. Через полчаса я заметил, что взгляд Инги сосредоточен на моем эрегированном хуйе. Я спросил, в чем дело. Она поначалу замялась, так как не могла объяснить, что ее привлекло. Но потом все же спросила меня:



-Степка, а ты, - тут она снова выдержала паузу, подбирая нужное слово. - Ты часто дрочишь?



-Ну, - тут настала моя очередь держать паузу. - Случается, в общем. А у тебя, как?



-Я-то, - тут Инга уже меньше колебалась с ответом. - Я почти каждую ночь перед сном. Только когда очень устаю - тогда сразу засыпаю.



-А покажи мне, как ты это делаешь, - поинтересовался я.



-Хорошо, - сказала сестра. - Но тогда и ты тоже.



Мы выключили порнуху. Инга села на кресло, положив ноги на подлокотники. Я же сел напротив нее на стул. Я предупредил ее, что начну чуть позже, так как хочу кончить с ней одновременно. Инга кивнула головой. Она сжала пальчиками правой руки свой левый сосок, а левой руки - правый. При этом она слегка прикрыла глаза и начала покручивать свои коричневые сосочки, вокруг которых были большие круги - такие, как будто кто-то капнул шоколадом ей на грудь. Я пока не предпринимал никаких действий, но все равно возбуждался.



-Вот, - сказала сестра. - Теперь они затвердели, можно спускаться вниз.>

С этими словами она отпустила свои груди и дотронулась пальцем до клитора. Она теребила его и ласкала, испуская глубокие вздохи. Я тоже уже сжал свой конец. Мы с сестрой сидели друг напротив... друга и отчаянно доводили себя до исступления. Наконец, сестра громко вскрикнула и дернулась так, что даже одна нога соскочила с подлокотника. В этот же момент мой хуй выпустил струю спермы, и она, горячая, выплеснулась мне на живот. После мы с Ингой минуты две смотрели друг на друга. Похоже, у нас созревал один план на двоих.



-А что если, - сказал я.



-Да, - ответила Инга.



-Подожди, - засмеялся я. - Я же еще не сказал что именно.



-Но ведь ты хотел предложить заняться сексом? По-настоящему? - с какой-то надеждой говорила Инга.



-Да, - удивленно сказал я. - А как ты догадалась?



-Ну, мы же с тобой близнецы.



Мы решили сделать все это цивилизованно - ночью, в родительской кровати. Все детали мы обсудили во время обеда, который также проходил в стиле ню. Потом я отправился за презервативами. Также я решил купить бутылку вина, для большего расслабления.



Вернувшись, я застал свою сестру в ванной. Она сидела, широко расставив ноги, и брила свою промежность. Я посоветовал оставить ей на лобке тонкую полоску волос, разветвляющуюся сверху.



-Тебе так очень пойдет, - сказал я.



Потом Инга предложила и мне побрить генитальную область. Возможно, ей хотелось потрогать мой хуй. Но я ничего против не имел, и она, сняв с меня трусы, стала намазывать лобок и яички кремом. После она довольно умело лишила меня волос в паховой области. Напоследок она поцеловала головку вставшего от ее действий хуйа.



До ужина мы опять смотрели порно, стараясь подобрать позу, в которой будем заниматься сексом. Поз набралось довольно много, и после ужина они смешались в наших с Ингой головах. Теперь начались уже финальные приготовления. Инга отправилась принимать душ. Я же застилал родительскую кровать нашими с сестрой простынями. Это было сделано весьма предусмотрительно, чтобы не заляпать родительскую простыню спермой. Когда Инга вышла из душа, туда отправился я. Я побрился, вымыл голову - в общем полностью приготовился к первой в своей жизни ночи любви.



За это время Инга успела одеться. Когда я вошел в комнату, то увидел там шикарную девушку в коротенькой юбке, блузке на голое тело. Довершением всего были белые чулки.



-Ты восхитительна, - только и смог сказать я.



Как я понял, она взяла чулки из маминого гардероба. Когда я спросил, не боится ли она их запачкать, Инга ответила, что она все равно их завтра будет стирать, так что мама ничего не заметит.



Можно было начинать. Мы накрыли светильник красной материей, и в комнате воцарилась возбуждающая обстановка. После мы выпили вина. Потом Инга дотянулась и включила магнитофон. Заиграла медленная музыка. Мы стали танцевать. Инга положила мне голову на плечо и сильно прижалась. Я начал возбуждаться, особенно когда почувствовал, как часто она дышит мне в ухо. Я улавливал сейчас носом запах ее тела - он меня тоже возбуждал.



Мои руки потянулись и залезли под юбку Инге. Я прикоснулся к ее попке. Она почувствовала это и вздрогнула, но останавливать меня не стала - только сильнее прижалась ко мне. А я, действуя на ощупь, обнаружил, что на Инге сейчас нет трусиков. Когда же я провел пальцами по ее половым губкам, то почувствовал, что они все мокрые. Тут Инга отстранилась от меня и стала лихорадочно расстегивать блузку. Я, было, бросился ей помогать, но она сказала, чтобы я быстрее раздевался. Тогда я начал расстегивать брюки. От волнения и у меня ничего не получалось. Но мы не терялись и шутили по этому поводу. Так что когда я полностью разделся, а на Инге оставались только мамины чулки с поясом, наши лица раскраснелись от смеха.



-Так, а теперь подвинься ко мне, - сказала Инга.



Я сел совсем рядом с ней. Ее руки обвили мою шею. Мы снова прижались, но уже обнаженными телами и наши губы сомкнулись в страстном поцелуе. Это был уже не поцелуй брата и сестры, но поцелуй мужчины и женщины. Это продолжалось довольно долго, как мне показалось. Даже музыка перестала звучать в моих ушах. Но потом я оторвался от губ своей сестры и начал покрывать ее шею поцелуями. Ее руки в это время гладили меня по спине.



Повалив ее на кровать, я занялся ее грудями. Сначала я покрыл каждую из них поцелуями. А потом еще долго лизал каждый из сосков, которые и так уже были тверды, словно камушки. А Инга при этом очень часто дышала и страсть вырывала из ее груди громкие стоны. Но, полностью разделавшись с ее грудками, я не остановился. Неистово я соскользнул на пол и, разведя ножки сестры, я сначала окунулся в ее лоно носом.



Я втянул в себя ее аромат и долго держал его в себе, стараясь не выпустить ни капли, запомнить его навсегда. А потом, в бешеном темпе я принялся лизать влажные, покрытые соками желания губки. Не забывал я и крохотный сосочек над их разрезом. Я буквально сосал его. А Ингу от этого начинало бить мелкой дрожью. И она кричала, кричала...



Похоже, Инга кончила еще до того, как мы начали. Но ее это не останавливало - ей хотелось еще. Она дрожащими руками стала надевать на мой хуй презерватив. Я сдерживался изо всех сил, чтобы не кончить. Чтобы наш контакт продлился подольше, я попросил Ингу подождать и выпить вина. Это помогло - мой хуй даже слегка провис. Поэтому сначала я направил его Инге в рот. Через пять секунд он уже был в полной готовности. Теперь я готов был вонзить его в сладкую щелку моей сестры. Опершись руками на кровать, я прислонил головку хуйа к влажным губкам и слегка толкнул. По хорошо смазанному тоннелю хуй прошел легко. И его сразу же окружило тепло Инги. Оно окружало его со всех сторон и давило на него своими стенками. Я начал легкие движения, целуя при этом Ингу в губы. Никогда во мне до этого так не кипела страсть! Я старался засунуть свой хуй еще глубже. Мне даже хотелось оторвать яйца за то, что они мешали мне проникнуть еще глубже в Ингин тоннель. Чувствуя, что я опять вот-вот кончу, я прекратил и вынул космонавта в прозрачном скафандре из пространства, в котором он только что побывал.



Теперь и у меня уже руки тряслись, но мне было хорошо. Я стал разливать вино. При этом горлышко бутылки звенело о края стакана. Инга тоже поднялась с кровати. Ее чудесное белое тело было покрыто испариной. Она жадно стала пить. Я тоже выпил, и мне ударило в голову. Тоже сделалось очень жарко. Мы снова прижались друг к другу и целовались. Потные тела скользили друг по другу. Это было ни с чем не сравнимо!



-Ну-с, - сказал я, почувствовав, что смогу еще некоторое время продержаться в своей сестре. - Продолжим?



-Хорошо, - сказала Инга. - Только я хочу сегодня попробовать все.



-Что значит все? - выпив, я уже не так быстро соображал.



-Ну, вот ты, - стала объяснять Инга, время от времени останавливаясь, чтобы перевести дыхание. - Одну мою дырочку уже попробовал. Мне это понравилось. Надеюсь, тебе тоже.p>

-Да конечно, - я стал соображать, к чему она клонит.



-А теперь, - сказала Инга. - Я хочу посмотреть, как твой хуй будет смотреться в моей



попке.



-Что ж, - я довольно потер подбородок. - За чем же дело стало.



Инга стала на четвереньки, и я стал облизывать ее анус. Сморщенное коричневое колечко было и без того влажным. От пота. Поэтому и казалось... мне соленым на вкус. Но мне было очень приятно уткнуться носом между двух белых полушарий и поглаживать их влажные бока руками. Я старался и внутрь ее попки напускать слюны. Для этого я облизывал свои пальцы и запускал их внутрь. Сначала один, потом два. Когда я стал запускать три пальца, Инга принялась кричать. Но она просила не останавливаться. При этом я видел, как ее пальчики теребили спереди клитор. Она была очень возбуждена. Наконец, расширив ее заднюю дырочку настолько, что туда мог проникнуть мой хуй, я предупредил Ингу о предстоящем погружении. Член входил туго. Но когда туда прошла головка, остальное проскользнуло гораздо быстрее. При этом Инга вскрикнула - наверное, это доставило ей боль. Ее руки подкосились, и она опустилась на локти. А я обхватил ее белую попку и стал двигать в ней хуйом. Сначала медленно. Но, похоже, уже это причиняло Инге неудобства. Чтобы не перебудить весь дом, она зарылась лицом в подушку. Я же поддерживал ее таз, чтобы он не упал. Я перегнулся через сестру и, не переставая двигать хуйом в ее узеньком проходе, стал мочку ее уха и целовать шею.



Вообще ее мучения были недолгими. Я почувствовал, что сперма вновь поднимается от яиц к концу. Резко я выдернул его из попки, которая была так гостеприимна. Пока я стягивал презерватив, успел краем глаза посмотреть, что я натворил. У Инги между ее чудесных белых булочек зияла большая черная дыра. Мне даже показалось, что ее края пульсировали.



Я успел избавиться от презерватива и, оттянув край чулка на ножке Инги, выпустил весь белый соус туда. Может это и странно, но я видел это в одном порнофильме. Теперь Инга оторвалась от подушки и села рядом со мной. На глазах у нее были слезы.



-Я сделал тебе больно? - спросил я. - Прости.



-Да нет, - Инга заулыбалась. - Ничего. Мне все равно понравилось.



-А где лучше? - спросил я. - Спереди или сзади?



-Спереди, - тихо ответила Инга.



Я разлил остатки вина, и мы стали пить.



-Слушай, - вдруг спросила Инга. - А зачем ты мне в чулок кончил?



-Ну, ты же все равно их завтра стирать будешь, - ответил я. - Ведь так?



-Так-то оно так, - сказала Инга. - Но я хотела проглотить твою сперму. Попробовать ее на вкус.



- Так, пожалуйста, - сказал я. - На нем еще осталось немного.



Инга слизала капельку спермы с головки моего хуйа.



-Ну как? - спросил я.



-Гадость, - внезапно ответила Инга. Но, увидев смятение на моем лице, добавила. - Шучу! Вкусно, но мало.



-Не беспокойся, - успокоил ее я. - Мне почему-то кажется, что у тебя еще будет возможность попробовать. И не раз.



Прошло несколько лет. Насчет того, что я сказал "и не раз", я обманулся. После той ночи мы с сестрой стали более раскрепощенными, смогли договориться с родителями по поводу наших взаимоотношений с противоположным полом. Как всегда, закавыка была лишь в том, кому первым начать диалог. Так что через пару месяцев у меня появилась девушка, а Инга тоже встречалась с каким-то парнем. Он оказался неплохим - несколько раз мы вчетвером пили пиво.



Imperior. Январь 2003.

Несчастная мать

- Мама... - хнычет сын. - Ма-ам. Марина не отвечает. Тихо. Холодно. Мам! - совсем жалобно. - Холодно! Мам!



Отстань! - сказано отрывисто, но твердости в голосе нет. Значит, можно канючить дальше. Мам... Замерзаю. Ну, можно? Мамочка! Ну, мама! Просьба простая, как полотенце. И почему, собственно, она отказывает, Марина ясно не представляет. Прежде, вплоть до прошлой зимы, они в холодные сырые ночи обычно спали вдвоем и, согревая друг друга, спасались от квартирной стужи, когда за окном было минус тридцать, а дома - не выше десяти. Холод проникал всюду, только под одеялом было тепло и уютно. Сын посапывал рядом так спокойно и мирно, что, казалось, никакие зимы нипочем. И плевали они на тех поганых строителей, которые забыли проложить утеплитель и навесили такие вшивенькие плоские обогреватели. а себя натягивалось все теплое в доме и к середине ночи часть приходилось сбрасывать, ибо становилось жарко до дурноты. Мам... Ма... Ну, мам... - у Игоря стучат зубы, голос прерывается. Действительно замерз, да и ей холодно, однако неосознанно, не отдавая отчета, Марина боится! Туманным видением встает вчерашняя картина, когда она случайно осознала, что сын уже совсем взрослый, и невольно дала повод для появления дурных мыслей в его голове. Случилось, что она, даже не обратив внимания на шум воды, вошла в ванную с ворохом грязного белья, которое до стирки хранили в стиральной машине. Краем глаза увидела стоящего под душем четырнадцатилетнего акселерата и остановилась. Высокий, статный, похожий на скульптуру, стоял он, и смуглая кожа бронзово проглядывала сквозь струйки воды. А внизу живота, там, где у мужчин находится их мужское начало или мужской конец, торчал не какой-то там детский крючок, а великолепно развитый, полу напряженный, размером крупнее, чем у ее бывшего мужа, гладкий и ровный, как палка, настоящий, живой половой хуй. Он воспринимался настолько ярко, был так мужественно выставлен вперед с выделяющейся под кожей головкой, еще по-юношески почти закрытой, с большими темными яйцами, висящими под ним, что взгляд отвести было совершенно невозможно... Кожа, стягивающая головку, открывалась отверстием, как бы подсматривающим снизу вверх, в глубине которого розовело нежное, теплое, слегка затемненное тело. Страстное желание взять в руки, поласкать, натянуть кожу, раскрыть головку, чтобы полюбоваться нежной розовой внутренностью, может, даже поцеловать - захватило ее. Не в силах отвести взгляда, она сделала шаг, и вода, попавшая на руку, вдруг привела ее в чувство. Подняв отяжелевшие веки, она поймала взгляд Игоря и отступила. Он смотрел на нее молча, взглядом мужчины, который уже знает, что он хочет. И вот сейчас... Мам... ну, можно? Отстань! А в мозгу проносится: "А почему? у, что тут плохого, он же еще ребенок. Может быть, просто показалось? у и что, что ему четырнадцать? Ума-то у него что у козла! Он-то ничего не подозревает, а я... Боюсь самое себя! Ему действительно холодно, а скулит оттого, что замерз. Господи, ну что это я?.." В голове чередой возникают затуманенные видения: ее свадьба, муж, его ласки, грубые сильные руки, его настырность и ненасытность, напор и нежность, поцелуи, которыми он покрывал ее всю до последнего местечка. Его шоколадная и совсем не безобразная кожа, правильные черты лица и несколько толстоватые губы африканца. Его восхитительное мужское начало, которое она могла ласкать часами. Восемь... десять раз за ночь. И так - три года их совместной жизни. Какими счастливыми были для нее эти годы! Если бы не водка, что связала Махмуда по рукам и ногам под конец их супружества, то, возможно, до сих пор все было бы хорошо... Она познакомилась с ним случайно на танцах, вначале испугалась, когда он пригласил ее, но потом его улыбка, деликатность и, главное, нежность, с какой он обращался с ней, начисто развеяли ее испуг и сомнения - и ее, и родителей, и то, что он из "развивающейся страны", и то, что он черный. Спустя несколько дней она уже была у него в общежитии, а по прошествии нескольких месяцев они вынуждены были пожениться. Появился Игорь. Марина около года жила на его родине, познакомилась с жизнью и бытом его многочисленных родственников, но все же вынуждена была с ним разойтись. Спустя год после развода узнала она от общих знакомых о трагической гибели Махмуда, трагической и прозаической в основе: выпил спирт, но не тот, который можно было пить. За десять прошедших с тех пор лет были у нее мужчины, даже замужем она была, правда, недолго, было много связей, но все кратковременно, несерьезно, и последние два года жила она совсем одиноко и скучно, в мечтах ожидая если и не принца из сказки, то хотя бы хозяина, и даже не столько мужа, сколько друга - мужчину... Природа наделила ее приятной внешностью, пухленькой, аппетитной попкой и темпераментом, скрыть который ей подчас удавалось с трудом. Заводилась она легко и остановиться уже не могла, закрыв глаза, неслась навстречу желанию, полностью отдаваясь чувству. И вот в тридцать пять лет, в самом расцвете, когда, кажется, отдалась бы первому встречному, быть соломенной вдовой, иметь спираль, но не иметь сношений - это было жестоко! ... Первое время после разрыва с мужем часто и подолгу занималась мастурбацией. Это приносило кратковременное облегчение. Мужчину хотелось, но уже не так сильно. Однако со временем стала замечать, что усилились головные боли, и, что самое главное, как-то ночью почувствовала, что разбудила Игоря, и тот лежит в тревожном ожидании. Она во время самомассажа переставала что-либо соображать, а сильнейший оргазм выгибал и крутил ее так, что кровать стонала. Когда было не так холодно и сын находился в другой комнате, с этим можно было мириться, но зимой она брала Игоря к себе, в самое теплое помещение. Приходилось производить манипуляции с осторожностью, однако иногда она забывалась. И вот в одну из таких ночей, после акта, она и догадалась, что сын не спит... Стала мастурбировать меньше, в основном днем, когда Игорь был в школе, по ночам редко, только когда было невмоготу. А также летом, отправив юного пионера в лагерь. Она давала себе волю, ходила усталая, разбитая, но умиротворенная. Попробовала как-то лесбийскую любовь, но особых чувств не испытала, робела во время близости и решила не продолжать. Так и жила одними ожиданиями... Мам... - шепотом. И не дождавшись ответа - шлеп, шлеп, шлеп... В темноте невидимый, маленький, свой... Юркнул под одеяло, затрепыхался немного и затих, сжавшись в комочек, лишь изредка судорожно вздрагивая и потихоньку хлюпая носом. "Действительно, чего уж?" - подумала Марина, проводя рукой по курчавой, жесткой голове сына, подоткнула одеяло и почти сразу же уснула. Пробудилась она не сразу, в несколько приемов от беспокоящего, тупого давления внизу живота. Прямо в лобок, туда, в мягкие части надавливало настойчиво и ритмично что-то мягкое и упругое. До боли знакомые и почти забытые толчки следовали один за другим, точно так же, как когда-то толкал ее Махмуд, если вдруг среди ночи у него появлялось желание. Еще не проснувшись, сквозь дрему, она поспешно приподняла свободную ногу и тазом подалась вперед навстречу желанному напору. Почти тотчас мягкое и большое, с силой раздвинув ее половые губы, устремилось вглубь и внезапно дрогнув, выбросило поток скользкой и теплой жидкости, по которой, как по маслу, прошло дальше между ног и, скользнув по клитору, скрылось во влагалище. Там, продолжая дергаться и бесноваться, извергая все новые и новые порции раскаленной спермы, вызвало ответную реакцию, когда Маринино еще заторможенное сознание заволокло туманом, и оргазм, давно уже не наступавший, потряс ее так, что она застонала. Смутно понимая, что происходит что-то несуразное, что-то ошибочное, но не в силах прервать действие, вызвавшее такое содрогание, она несколько раз надвинулась на большое теплое тело и с последним движением пришла в себя. Уже окончательно проснувшись, но еще притуплено, представила все последствия свершившегося сношения, всю глубину... порочного акта и содрогнулась от ужаса! Господи! Игорь! Игорь! Проснись! - она трясла его за плечо, быстро отодвигаясь и сбрасывая одеяло. - Посмотри, что ты наделал! Вставай сейчас же! Скользкий мокрый хуй выскользнул из ее промежности, и уже трудно было понять, что же произошло... А? Что?.. - сонно тянул Игорь. - Ты что, мам?.. Иди к себе! Быстро! - почти заплакала Марина, и он послушно перебежал на свою кровать. Господи! Какой ужас! - шептала женщина и, набросив халат, скрылась в ванной. Ни утром, ни в последующие дни оба не вспоминали о ночном инциденте. Игорь был уверен, что обмочился ночью. Ну, описался, так описался, - утвердила Марина и в подробности не вдавалась. Сама же успокоилась и даже нашла некоторое оправдание. Ну и что с того, что так случилось? - думала она. Египетские фараоны часто жили со своими детьми... Правда, потомство имели хилое. Ну и что? Она же не собирается рожать. У нее есть защита, абсолютно надежная, поставленная давно и еще действующая. Внутриматочное средство, попросту говоря, спираль, не дает попасть ей ни от кого, и от Игоря тоже, так что и беспокоиться не о чем! Но на душе скребли кошки, а возникающие воспоминания, когда Игорь попадался ей на глаза, и пережитый оргазм не давали покоя. И мужчину ей после всего хотелось особенно сильно. Она, как могла, подавляла эти желания, но на улице при взгляде на мужиков ее бросало в жар. Хотя дни еще были холодными, мороз уже отпустил. Дома стало теплее. Монотонность текущих дней ничем не нарушалась. Марина возвращалась с работы и долго возилась по хозяйству, умышленно задерживаясь на кухне, чтобы Игорь успел заснуть. Прошла неделя. В субботу вечером опять похолодало. Прибрав посуду, отправила Игоря спать, а сама присела заштопать дыры на старом белье. Увлеклась и когда спохватилась, была половина первого. Во время штопки отмахнулась от Игоря, опять заканючившего из спальни: Мам, можно к тебе? Только посмей! - отрезала решительно. Но злости не было. Голос прозвучал равнодушно. Больше вопросов не поступало. Она сосредоточенно орудовала иголкой, опять отвлеклась и, только появившись в спальне, увидела Игоря в своей кровати. Тьфу, черт какой! - выругалась с досады. Лечь в кровать Игоря значило целый последующий день ходить разбитой, невыспавшейся, с головной болью. Кровать была узкой и неудобной. И не было гарантии, что Игорь ночью не вернется к себе. "Дам ему по морде, если что! - решила она. - Завтра же выставлю кровать в столовую. Придется поступиться красотой и удобствами, а то неизвестно, что может случиться! Ну и кавардак наступит в квартире!" Попыталась разбудить, но, зная по опыту бесплодность этой попытки, тихо легла рядом, повернувшись к нему спиной. Подтянув сзади подол своей рубашки, зажав его между ног, на всякий случай, свернувшись калачиком, она скоро уснула... Чистый, прозрачный воздух. Жарко. Пахнет цветами, травой. Вдали горы и ясная синева неба. Маки - такие яркие, что кружится голова. Она жадно втягивает ноздрями аромат поля, помахивает головой, отчего волосы разлетаются в стороны. Чуть в отдалении табун лошадей. Неторопливо обмахиваясь хвостами, они пасутся, передвигаясь в ее сторону. Серый, в яблоках жеребец, горделиво переступающий на стройных ногах, косит глазом. Время от времени он вытягивает шею, выпрямляется, внимательно оглядывая поле и пасущихся лошадей. Марине ужасно хочется туда, к ним, хочется быть рядом с этим сильным, стройным красавцем... Желание заполняет ее, напрягаются мышцы, и спина непроизвольно изгибается... Переступая в танце, она вдруг ощущает себя лошадью - кобылицей, и страсть отдаться красавцу жеребцу, почувствовать его рядом, потереться о его могучее плечо овладевает ею. Жеребец уже заметил новую подругу и широкой, размашистой рысью пошел на сближение. Марина рвется навстречу, но невероятная робость тотчас сковывает ее движения. Останавливается и, когда жеребец почти касается ее, вдруг резким поворотом отбегает, и по широкой дуге они мчатся, рассекая грудью воздух, жадно вдыхая аромат трав... Она слышит за собой свистящее, сильное дыхание, косит глазом и вдруг замечает под брюхом жеребца упругую черную палку, тяжело раскачивающуюся в такт его бега. Марина сбавляет ход, и жеребец приближается вплотную, осторожно прихватывает зубами ее гриву. Прикосновение нежное и властное. Желание горячей волной растекается по спине и обостряется внизу живота. Она останавливается, и вот уже тяжелый, сильный конь нависает над нею. Странно, но тяжести нет, есть только прикосновение - приятное, идущее откуда-то изнутри, теплом разливающееся по хуйам. Сильное, щекочущее наваждение вдавливается в нее сзади, она не противится этому вторжению, шире расставляет ноги и, уже ощущая внутри живота тупое и нежное движение, сильнее упирается в землю, изгибая спину, поддает задом, и большой великолепный орган входит в нее целиком, она даже ощущает прижавшиеся к ляжкам яйца, которые бьют ее упруго и мягко... Жеребец слегка отодвигается, она приседает, сжимает влагалище, вскидывает голову и, потрясая ею, разбрызгивает каскад густых волос... Вздыбленный конь вновь всовывается в ее лоно, и это так восхитительно, что она смеется, кричит и зубами старается ухватить его за шею. Сверху слышится ржание, и в живот ей бьет тугая струя. Она неистовствует, восторженно воспринимая это слияние, жадно поглощая животворную жидкость, громко кричит и... просыпается от этого крика. Оргазм еще длится... Горячее инородное тело находится в ее животе. Она задом плотно прижимается к нему и отпускает, вновь жмется в агонии и, наконец, затихает... Слышно тяжелое дыхание за спиной, здоровый упругий хуй, всаженный до основания, распирает ее снизу. Ощущение сладкое и удивительное по новизне не покидает ее. Она плотно прижимается задом, затем медленно отодвигается, так медленно, что успевает еще пару раз судорожно вздрогнуть, рукой нащупывает увесистые яйца и сжимает пальцами основание уже обмякшего, толстого полена. Ощущая его тяжесть, неторопливо вытаскивает, и, вывалившись, он повисает в ее ладони. "Опять, стервец, опять!" - думает она безучастно. "Что же дальше будет?.. Вот и дала... Только не по морде". Безразличие овладевает ею. Она поворачивает руку, и хуй тяжело скатывается вниз. Мокрой ладонью находит подол рубашки: он совсем задрался на спину и, чтобы затолкать его вновь между ног, приходится приподняться на руке. Молча встает. Ругаться, драться, что-то предпринимать нет сил и никакого желания. Единственное, на что хватает энергии, - добрести до туалета. Следующие два дня прошли в напряжении. Марина молчала, отягощенная возникшими чувствами. Игорь удрученно переживал свою вину и старался казаться незаметным. Несколько раз он подходил к Марине, неуклюже касался ее руки, однажды как-то нечаянно прикоснулся к ее бедру - нежно и доверительно. Марине в эти минуты до боли хотелось прижаться к нему, обнять эту глупую, курчавую голову, надавать шлепков и приласкать ушибленное место. Отчаяние и ужас от совершившегося отошли, в душе осталось только напряжение, ожидание чего-то смутно-тревожного, что поднималось снизу от колен, проходило по животу, захватывало грудь и, отпуская, растекалось по всему телу, как только Игорь возникал перед нею. Внезапная робость сводила хуйы, и Марина вздрагивала, а Игорь принимал эту дрожь за выражение отвращения и быстро отходил. Его поведение, характер изменились к лучшему, дома теперь всегда был порядок, помойное ведро, прежде стоявшее до третьего напоминания, выносилось два раза в день. Бутылки, ожидающие сдачи в углу за кухонным столиком уже около года, вдруг исчезли, а как-то вернувшись с работы, Марина обнаружила букет ярких тюльпанов, невесть как появившихся среди зимы. В дневнике вдруг появились две пятерки подряд, чего еще в жизни не бывало. Уроки теперь выполнялись без напоминаний и нервотрепки. Даже горячо любимый мотокружок частенько теперь приносился в жертву различным домашним поручениям... Изредка с утра, когда Марина отпрашивалась у начальника, чтобы прийти на работу позже, ей удавалось хоть немного избавляться... от напряжения. Утром Игорь был в школе, и можно было, хоть и в спешке, заняться собой. Но это случалось очень редко, так что ситуация стала критической. Марину все время мучил вопрос: что же будет дальше? Она металась в растерянности: с одной стороны она осознавала трагизм связи, с другой - находила обстоятельства, оправдывающие ее состояние. Собственно не она же к этому стремилась, а Игорь, он добивался своего помимо ее воли. Можно было представить, с какой тщательностью, как ловко была вытащена ночная рубашка, с какой настойчивостью и как ловко затолкал он свой хуй, терпеливо держал его внутри, как осторожно двигал его там, пока не стал биться и дергаться и пока она не проснулась. Можно только предполагать, какой неистовый темперамент, какое ненасытное желание, какая стихия таятся в его негритянском организме! От этой мысли ее глаза заволакивало туманом, комната начинала кружиться, казалось, что она падает навзничь... Она невольно протягивала вперед руки, опиралась о стенку и замирала. Через некоторое время сознание прояснялось, но все равно соображала она туго и все помыслы ее сводились к одному, сладостно и однообразно... Спустя две недели вечером, собираясь ложиться спать, Марина долго прибирала кухню. По каким-то незаметным признакам, по веянию воздуха в квартире, по тону, настроению, тембру голоса Игоря и еще черт знает почему она ожидала: сегодня должно что-то случиться. Ей и не хотелось и одновременно сладость неизбежного сдавливала низ живота и поднималась выше, остро заканчиваясь в грудных сосках. Она намеренно тянула и, когда все уже было переделано, тихо пошла к себе. Игорь уже давно был выселен из ее комнаты в столовую. Взгляд, брошенный в полумраке на его постель, подтвердил ее предположения. Кровать была пуста. Игорь полулежал поверх одеяла у нее. Подсунутая под спину подушка оттеняла его смуглое обнаженное тело. Лежал он поперек кровати, сдвинув колени, и в ложбинке между ног - она сразу уперлась туда глазами - темнел толстый, прямой и, видимо, уже упругий детородный орган. Голова ее пошла кругом. Она медленно опустилась на колени, взяла в руки теплый тяжелый хуй и прильнула к нему губами. Ее язык обежал складку кожи, проник внутрь и завертелся, играя вокруг натянутой, как струна, уздечки. Теплый, дрожащий предмет в ее ладонях увеличивался в размерах, подталкивал ее голову вверх. Она чуть приоткрыла рот, и вот уже всосанный внутрь мускул заполнил полностью все пространство. Продолжая подсасывать и обжимать снизу языком, она потянула снаружи пальцами, притягивая к основанию, и, волной отходя назад, кожа обнажила головку, мягкую и одновременно упругую, толстую, горячую, пульсирующую напряженно, как туго накачанный мяч. Она ослабила натяжение. Кожа подалась вперед, и вот опять в руках оказалась мягкая, скользкая мышца. Вновь натянула и всосала уже раздувшуюся головку. Скользкая и тугая, она проникла сквозь губы и, сладострастно вздрагивая, прижатая языком, ритмично твердела и опадала. Наконец, когда она в очередной раз залупила хуй, раскаленная струя чуть солоноватой спермы ударила ей в гортань. Слегка поперхнувшись, она неистово вбирала содержимое, толчками выдаваемое из отверстия набухшего конца, действуя бессознательно, не думая, не понимая и только чувствуя истечение влаги уже из себя, ягодицами и промежностью ощущая, как растекается она в трусах, липко приставших к бедрам. Она долго мылась... Струя воды мягко стекала между лопаток, текла дальше и по желобку между ягодиц скатывалась вниз. Совершенно мокрые трусы она сбросила сразу же у входа, и они будоражили в памяти пережитые минуты. Хотя какое-то подобие оргазма у нее было, разрядки не наступило, и сейчас весь низ живота, все пространство между ногами воспаленно и чрезвычайно чувствительно ныло. При малейшем прикосновении зуд распространялся по всему телу, она дергалась и замирала. Пустила холодную воду, но это не помогло, только продрогла. Спасаясь от озноба поддала горячей, и все началось снова. Как никогда, до боли, ей нужен был мужчина, любой, хоть кричи "Караул!". Она все еще отчаянно сопротивлялась, уже понимая, что ничего с собой не поделаешь. Откуда-то издалека пришла полуспасительная мысль, что как-нибудь обойдется, потом другая - пропади все пропадом! Дикая, слепая сила сгибала, крушила ее волю, судорогой пробегала по всем мышцам ее раскаленного тела, заставляя дергаться коленями, руками, кончиками пальцев. Она мелко дрожала, и крепко сжатые зубы выбивали мелкую противную дробь. Больше она не могла сдерживаться..., Осторожно ступая босыми ногами, мелкими шажками, чтобы не раздражать промежность, приблизилась она к своей постели. Плохо соображая, откинула одеяло и на фоне белой простыни сразу различила хуй, торчащий огромной темной дубиной, уже наготове, упругий, дрожащий и такой запретно-желанный. Коротким рывком она подсунулась прямо под мужика, изготовившегося в нетерпении, и сразу же дернулась, когда толстая тугая палка с легким сопротивлением вошла в живот. Она еще разумом вспомнила и широко развела ноги, подхватила их под коленками и уже в забытьи резко приподняла таз, безоглядно вбирая в себя алчущим отверстием обжигающее, животворное мужское начало... Подалась бедрами вправо- влево, чувствуя, как ходит, сокрушая все нервы внутри, огромная безудержная сила, уже всем животом воспринимая слияние, от нехватки дыхания судорожно, открытым ртом захватила воздуха, сколько могла, и отключилась...

На даче с мамой

Мне было 15 лет, когда это случилось. Мы с мамой были одни на даче. Была пятница, мама взяла отгул, чтобы поработать на даче, а соседи приезжали только в субботу.



Я уже давно умел мастурбировать и часто это делал. Но, как и многих парней в моем возрасте, после достижения удовлетворения меня жгло чувство вины. Поэтому я боролся с самим собой, стараясь не заниматься онанизмом. Боролся, как мог, и в конце концов всегда проигрывал. В этот раз мне удалось продержаться три дня перед приездом на дачу, и мне ужасно хотелось. Я уже сдался и, конечно, занялся бы мастурбацией немедленно, но дача была маленькой, и уединиться было негде.



Мама тем временем стала переодеваться в рабочую одежду. Она сняла блузку и юбку и осталась только в узком купальнике-бикини. Купальник красиво подчеркивал мамину фигуру. Потом она надела старые джинсы и футболку. В этой одежде она тоже выглядела очень красиво. А потом ушла на огород.



- Пойдешь со мной? - спросила она.



- Не, мам, я пока тут книжку почитаю. Я потом к тебе приду. - Ответил я, думая сразу же, как мама уйдет, заняться онанизмом.



Мама вышла. Я запустил руки в штаны... и невольно представил себе маму в бикини. Мой хуй сразу же стал твердым. Я вспомнил, как пару раз подсматривал за мамой, когда она переодевалась на работу и снимала лифчик, и мне удалось увидеть ее обнаженные груди. Я осознал, что хочу свою маму как женщину, и это еще больше возбудило меня. Я представил себе, что мама в одних трусиках стоит передо мной, смотрит на меня и улыбается. А потом снимает и трусики... я только что видел маму почти голой, и мои фантазии выходили очень реалистичными. Вот мама садится ко мне на колени, и мой хуй входит в нее... как будто в действительности!



Я был очень возбужден и не замечал ничего вокруг. Вошедшую маму я увидел, только когда она была уже посередине комнаты. Я быстро спрятал хуй в штаны, но было уже поздно. Мама увидела, как я поглаживаю его. Но, вроде бы, не обратила на это внимания.



- Там стало очень жарко, - сказала она, - и я решила работать в купальнике. Заодно позагораю.



Я молча смотрел, как она снимает джинсы и футболку. Мама сказала...



- Я смутила тебя тем, что зашла не вовремя? Извини. Может быть, ты думаешь, что мастурбация - это постыдное занятие, и я буду осуждать тебя за это? Нет, это не так. В твоем возрасте все парни этим занимаются. Если хочешь, чтобы ты не смущался, я тоже разденусь.



- И... ты будешь на огороде обнаженной?



- Да. Соседей все равно нет, никто не увидит. И загар будет ровным, без бледных полос.



Мама расстегнула лифчик и сняла его. Я уставился на ее груди. А она стянула с себя трусики, открыв темный треугольник волос... нагнулась, перешагнула через трусики, бросила их на кровать... встала возле стены. Солнце из окна освещало ее, мама стояла в позе фотомодели из эротического журнала, виденной мной у одноклассника.



- Раздевайся тоже. Голым тебе будет приятнее мастурбировать.



- Мама, - проговорил я, стаскивая с себя одежду, - а можно, ты не пойдешь на огород, а постоишь тут, а я посмотрю на тебя?



- Конечно. Если хочешь, можешь меня даже погладить по всяким местам. Ух, какой у тебя уже хуй большой!



Я пододвинул стул к маме, сел на него. Начал руками ласкать мамины груди, соски... потом бедра...



- Мама, а здесь можно? - спросил я, погладив мамин пушистый лобок.



- Да, можно! - ответила мама и пошире расставила ноги. Я положил руку маме между ног и начал ласкать ее щелочку, второй рукой поглаживая себе хуй.



- Ничего страшного, если на меня брызнет твоя сперма, - сказала мама.



Мне захотелось снова погладить мамины соски. Я почувствовал, как они отвердели.



- Мама, ты возбудилась? У тебя соски твердые.



- Да...



- Мама, я хочу тебя!



- Я уже поняла, что ты хочешь поиграть со мной в инцест.



- А что такое инцест?



- Это семейный секс. Когда девочка занимается сексом со своим папой, или брат - с сестрой, или мальчик - со своей мамой. Я ведь твоя мама... если мы займемся сексом сейчас, то это будет инцест.



Моя рука снова ласкала маму между ног, а другой я гладил ее соски. Мама продолжала...



- Но я не против семейного секса. Я думаю, для тебя будет лучше трахать меня, чем мастурбировать. Давай, если хочешь...



Мама расставила ноги еще шире и встала надо мной. Моя мечта сбылась! Я положил руки ее на бедра, потянул маму на себя, и мой хуй вошел в мамино лоно. Наполовину... до основания... чуть вышел и опять вошел... мама начала постанывать. Я прошептал...



- Мама?



- Еби, еби меня, - прошептала она в ответ, - откинься на спинку стула и засаживай мне поглубже... а-а-а... выеби меня!



Я делал так, как просила мама. Мама двигалась мне навстречу. Постепенно я ускорялся, мама стонала громче и тоже двигалась быстрее. Прошептала...



- Всади мне поглубже и остановись...



Я сделал это. Мама сказала...



- Сейчас головка твоего хуйа у меня вот тут, я чувствую. - И провела пальчиком по границе волос на своем лобке, посмотрела мне в глаза и улыбнулась. - А теперь продолжай.



Я опять начал иметь свою маму. А потом она откинула голову назад, закрыла глаза, застонала громче... моя сперма наполнила мамино влагалище...



Конец

Файл собран на FB2-Конструкторе mysite.local - www.mysite.local

© 2016 Irishmann